花墟（洗衣街x運動場道）交界左轉角位「喜記」花店篤灰

食環署叔叔都話自己中立，大家當冇事算數！
「喜記」死肥婆老闆仲鬧人死曱甴跟著仲報埋警！shame!

賤精🤬

DKLM